<?xml version="1.0" encoding="iso-8859-15" ?>
<!DOCTYPE catalog SYSTEM "catalog.dtd">
<catalog store="Worten">

	<product id="P6586404" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/acessorios-de-informatica/redes/routers/router-asus-rt-ac2900-smart-co-6586404">
		<name>Router ASUS RT-AC2900 SMART CO</name>
		<pu>299,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/80c343c6225e9d7f5377f741169c4f7382c1761f.jpg"/>
		</images>
		<description>Product description not available</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Routers</info>
			<info type="Brand">ASUS</info>
			<info type="Weight">1,46</info>
			<info type="Dimensions">267*324*537</info>
			<info type="Color">Preto</info>
			<info type="Stock">33</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P5974861" avail="Out of stock" link="https://www.worten.pt/grandes-eletrodomesticos/aquecimento-de-agua/termoacumuladores/termoacumulador-edesa-80l-tre-80-slim-5974861">
		<name>Termoacumulador EDESA 80L TRE-80 Slim</name>
		<pu>176,97</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/8dee0c44095fd9db4a0718aa801505a5401f1836.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/a33cc41f061fc95155343ba89867a0b3eb98813e"/>
		</images>
		<description>O termoacumulador elétrico Edesa TRE-80 Slim, com capacidade de 75 litros e potência de 1600 W, é adequado para instalação horizontal ou vertical, bem como indicado para instalação em habitações de quatro a seis pessoas. De forma exterior redonda e diâmetro reduzido de apenas 38 cm, o termoacumulador elétrico Edesa TRE-80 Slim apresenta resistências embainhadas independentes, cuba de aço com esmalte em titânio vitrificado a 850º C e termóstato regulável com comando inferior. Também em destaque neste termoacumulador elétrico Edesa TRE-80 Slim, a proteção antigelo, a posição Eco e o piloto de aquecimento na parte inferior. Ainda em evidência, os casquilhos de isolamento, a válvula de segurança com dispositivo de esvaziamento e o super-isolamento com poliuretano expandido sem CFC nem HCFC, assegurando perdas mínimas de calor. Outras características relevantes: ânodo de magnésio; pressão máxima de trabalho de 10 bar; classe de eficiência energética C; consumo energético anual de 2751 kWh; tempo de aquecimento a 65º C de 2 horas e 45 minutos. Garantia de dois anos.A Worten destaca: termoacumulador elétrico com capacidade de 75 litros e potência de 1600 W; instalação horizontal ou vertical; instalação em habitações de quatro a seis pessoas; cuba de aço com esmalte em titânio vitrificado a 850º C; termóstato regulável; proteção antigelo; válvula de segurança com dispositivo de esvaziamento e o super-isolamento com poliuretano expandido sem CFC nem HCFC; pressão máxima de trabalho de 10 bar; tempo de aquecimento a 65º C de 2 horas e 45 minutos.</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Termoacumuladores</info>
			<info type="Brand">EDESA</info>
			<info type="Weight">26,5 Kg</info>
			<info type="Dimensions">1148*380*395</info>
			<info type="Color">Branco</info>
			<info type="Stock">0</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P6457228" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/gaming/ps4/jogos-ps4/jogo-ps4-god-of-war-edicao-normal-6457228">
		<name>Jogo PS4 God of War Edição Normal</name>
		<pu>69,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/1e7d840027ba91c1baeeabb154872d47ad5f35af.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/0f1161a51c49a293579e5df4b45e178a57bcbed0.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/afb03aed0028120834d10d13a03ff0c208ca48ca.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/86d9a1b679f9e7c5969e043aa737a23ac1fffa17.jpg"/>
		</images>
		<description>Product description not available</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Jogos PS4</info>
			<info type="Brand">SONY-COMPUTER</info>
			<info type="Weight">Information not available</info>
			<info type="Dimensions">Information not available</info>
			<info type="Color">Information not available</info>
			<info type="Stock">49</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P5969269" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/smartphones-e-comunicacoes/telemoveis-e-smartphones/todos-os-telemoveis/smartphone-sony-xperia-xz-32gb-azul-5969269">
		<name>Smartphone SONY Xperia XZ 32GB Azul</name>
		<pu>649,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/96fbe540c7cc8e6ab31165b095a41bb489f2efb8.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/4c96998dd941dfe0791dc21c0c00a3097260c4bf.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/d7a457c1fc6bbc4ad3e20a5f21dc6c2327b09c29.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/8ef2332c3fea0d0ebd32e0081a81b6bd593ba0a0.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/98cdeaac956d7123be35335c2636be431e30d719.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/648936b149c81407d6913ce97eccdba2cfb74542.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/df4e9f5738d283322affd820b276e5789d4e3e88.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt//img.youtube.com/vi/vw2Xr35Xih8/default.jpg"/>
		</images>
		<description>O smartphone Sony Xperia XZ azul aperfeiçoa a essência dos melhores smartphones. Recheado de inovações tecnológicas, ostenta uma câmara digna de um profissional, uma bateria inteligente e funções inteligentes que se adaptam a si. E tudo é apresentado num deslumbrante e evoluído design. O Xperia XZ traz as tecnologias de fotografia avançadas que já conhece dos outros smartphones Xperia. Acrescenta ainda a tecnologia de sensor de imagem triplo para analisar, adaptar e capturar fotografias perfeitas em condições adversas. Com câmaras de 23 e 13 MP, o Xperia XZ conta com um sensor de imagem que prevê o movimento para manter o objeto da fotografia em foco e capturar a imagem sem desfocagem, bem como sensor laser AF que mede a distância ao objeto e apresenta imagens nítidas em condições de luz adversas. Por seu turno, o sensor RGBC-IR mede a cor visível e as informações de IV para ajustar o equilíbrio branco e capturar cores naturalmente vibrantes. O design resistente à água faz com que alguma humidade deixe de ser preocupação. Também em destaque, o processador Qualcomm Snapdragon 820 Quad-Core de 64 bits, o visor Full HD de 5,2” com vidro curvo e a capacidade de armazenamento de 32 GB, não esquecendo os 3 GB de RAM. Outras características: expansibilidade via cartão microSD até 256 GB; proteção Corning Gorilla Glass; rede 4G LTE; Wi-Fi, Bluetooth 4.2 e NFC. Garantia de dois anos.A Worten destaca: smartphone com câmaras de 23 e 13 MP; sensor de imagem; sensor laser AF; sensor RGBC-IR; design resistente à água; processador Qualcomm Snapdragon 820 Quad-Core de 64 bits; visor Full HD de 5,2” com vidro curvo; capacidade de armazenamento de 32 GB; 3 GB de RAM; expansibilidade via cartão microSD até 256 GB; proteção Corning Gorilla Glass; rede 4G LTE; Wi-Fi, Bluetooth 4.2 e NFC.</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Todos os Telemóveis</info>
			<info type="Brand">SONY</info>
			<info type="Weight">161 g</info>
			<info type="Dimensions">146mm*72mm*8.1 mm</info>
			<info type="Color">Azul</info>
			<info type="Stock">31</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P5835504" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/acessorios-de-informatica/acessorios-gaming/teclados-gaming/teclado-gaming-razer-blackwidow-x-chroma-us-5835504">
		<name>Teclado Gaming RAZER Blackwidow X Chroma Us</name>
		<pu>157,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/c70e21eba417c4a1730dd1e252fb0eda4c764bf5.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/3036a74d9e4d01bd84a88723d71f6a8b7ac53e64.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/c9656fd53f4fdfd6fb417598e18432325fcb1b1a.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/1c04793a3ab8e4079344a2950b37bd9f19f4dafd.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/912ac744d96618b3f1ee99f376422cd7f1c84fae.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/d40e47adbba21c27cef41b7e1712f6515f7d147d.jpg"/>
		</images>
		<description>O teclado Razer BlackWidow X Chroma é um teclado mecânico destinado à prática de eSports, apresentando retroiluminação LED multicolorida totalmente personalizável de forma independente para cada tecla, permitindo a rápida identificação das teclas necessárias e oferecendo excelente visibilidade em ambientes de pouca luz. As teclas Razer Green foram desenhadas para serem duradouras e proporcionarem a melhor jogabilidade em competição. Por isso, apresentam proteção contra resíduos e pó, aguentam até 80 milhões de batidas, são extremamente responsivas e respondem a 50 gramas de força de atuação. O teclado Razer BlackWidow X Chroma é compacto, leve e fácil de transportar, com estrutura de dimensões mais reduzidas em comparação com outros teclados da família BlackWidow. Outras características: disposição do teclado de acordo com o padrão norte-americano; tecnologia Anti-Ghosting em 10 teclas; modo de jogo com as teclas Windows desativadas; cabo USB trançado em fibra com sistema de gestão de cabo; compatível com a plataforma Razer Synapse. Garantia de dois anos.A Worten destaca: teclado mecânico para gaming; retroiluminação LED multicolorida personalizável de forma independente para cada tecla; teclas Razer Green; tecnologia Anti-Ghosting em 10 teclas; macros programáveis em tempo real; design compacto com dimensões mais reduzidas; cabo USB com sistema de gestão de cabo.</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Teclados Gaming</info>
			<info type="Brand">RAZER</info>
			<info type="Weight">1.95 kg</info>
			<info type="Dimensions">Information not available</info>
			<info type="Color">Preto</info>
			<info type="Stock">50</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P5941426" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/smartphones-e-comunicacoes/telemoveis-e-smartphones/iphone/smartphone-apple-iphone-7-32gb-preto-5941426">
		<name>Smartphone APPLE iPhone 7 32GB Preto</name>
		<pu>649,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/89cb3a10238929d8704e079916972dabdb529393.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/f53e747982821b513da3b33462a5dbdcca37ad4c.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/ac975d87922f03a3185bcf443e01795abf88a0b9.jpg"/>
			<image ref="https://www.worten.pt//img.youtube.com/vi/Q6dsRpVyyWs/default.jpg"/>
		</images>
		<description>Este iPhone 7 preto melhora as já avançadas características do universo iPhone. O novo modelo oferece uma câmara principal de 12 MP com estabilizador ótico e câmara frontal FaceTime HD de 7 MP com flash True Tone quad-LED. Além do melhor desempenho e autonomia de sempre (até 14 horas em conversação e 10 dias em espera), destaca-se pelo ecrã panorâmico Retina HD de 4,7” com resolução de 1334 x 750 píxeis e pelo facto de ser resistente a água e salpicos. Outras características: zoom digital até 5x; processador A10 Fusion (64 bits); gravação vídeo 4K a 30 fps; sensor de impressões digitais; GPS assistido e GLONASS; WiFi; Bluetooth 4.2; memória interna de 32 GB; sistema operativo iOS 10. Garantia de dois anos. A Worten destaca:: câmaras de 12 e 7 MP; autonomia de 10 dias em espera; ecrã Retina HD de 4,7” (1334 x 750 píxeis); processador A10 Fusion (64 bits); gravação vídeo 4K a 30 fps; memória de 32 GB.</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">iPhone</info>
			<info type="Brand">APPLE</info>
			<info type="Weight">Information not available</info>
			<info type="Dimensions">Information not available</info>
			<info type="Color">Preto</info>
			<info type="Stock">99</info>
		</extra_info>
	</product>


	<product id="P5485622" avail="In stock" link="https://www.worten.pt/entretenimento-e-cultura/filmes/filmes-dvds/dvd-monty-python-o-sentido-da-vida-edicao-especial-5485622">
		<name>DVD Monty Python - O Sentido da Vida (Edição Especial)</name>
		<pu>4,99</pu>
		<images>
			<image ref="https://www.worten.pt/i/1113d823bfd1d032583b1f12116de1190cb75a7f.jpg"/>
		</images>
		<description>Product description not available</description>
		<extra_info>
			<info type="Category">Filmes DVD</info>
			<info type="Brand">UNIVERSAL</info>
			<info type="Weight">Information not available</info>
			<info type="Dimensions">Information not available</info>
			<info type="Color">Information not available</info>
			<info type="Stock">66</info>
		</extra_info>
	</product>

</catalog>